公公婆婆一個人去投票咁危險，D子孫去哂邊度？

香港人咁不孝？

唔好比屋企廢老投藍呀

一票不投建制派

【區選現實】只要唔好再犯同樣嘅錯，我哋就贏架啦！